一人一部愈出愈差既動漫

刀劍神域

橡膠人 等負評

eva
宮崎駿

pokemon...

Digimon
Gundam

睇到大媽放棄

進擊的巨人

咁差？
但而家第4季

死神
火影
op

一定係DAL

睇左幾集已經唔想睇
本來仲好期待

五等分

排球

係完全唔掂

魔禁

龍珠超

天空侵犯

彼岸島

家有女友

監獄學園

平行天堂

圖書館大魔王

彼岸島

孔雀王
屌你，出咗30年都未撚完！
又不停腰斬，又再翻畫，又腰斬
追撚咗我30年都未完

one piece
每篇套路都一樣

合家歡

真人版開始已經出事

Guyver的襟兄弟

又有人追？

應該改名做one piece

of shit就差唔多

應該問愈出愈好嘅

之前睇咗幾百話
無理由唔睇埋落去

恐怕

hunter....
可唔可以快d完左佢出嘅間隔越黎越差

東京食屎鬼

魔域英雄傳說
去到後面已經唔知畫緊乜

one piece 食戟
完美演譯神作變屎

食戟

就係諗點解冇人提食戟
已經變左超能力漫畫

刀劍好好睇
有咩咁差

食戟新篇真係搞唔掂

仲悶過鬼父

但啲女越出越正

鬼父已經冇再追

網球王子

D.C 初音島

GUNDAM
玩夠小朋友砌模型未？

重點連女都玩

火影動畫結局都唔差

gantz

夏娜

魔禁

遊戲王

遊戲王只認同第一季...
黑暗遊戲真心正

等正評啦

夜勤病棟、鬼父、同級生......

呢隻玩game算啦
就黎出4啦

宜加個d劇情為打而打，一回合十幾廿分鐘好似諗經咁

最正就是遊戲原來是錠真嗣

我覺得蠟筆小新算係無走到樣 係畫質改善咗 劇情依然無里頭

無睇過

我英

家教

jojo

呢套唔係一向都垃圾？

食戟之零

睇完第一季以為會俾人打入冷宮，點知咁多人鐘意垃圾

呢個又係誇張，宇宙大爆炸、魔貫光殺炮都出埋cls

GBF都OK try 同diver根本唔知做乜9

妖尾都冇人講

第一日上連登？OP一早變成過街老鼠啦，係得返D死忠喺度死撐爛撐

火鳳燎原

細個好鍾意追啲長嘅漫畫，揀咗op、死神、火影，諗住可以慢慢追，追到大個，點撚知三套都愈出愈差，我屌哂佢哋老母

一定係食戟

入黎就係為左睇SAO

寶可夢

多拉A夢

名都改埋...

火影正傳我都算數 之前見到有post講博人出機關槍真係覺得痴撚線
想知點解仲有人會追

得返啲小學雞唔肯面對現實

唉 第一季sao好好睇架

SAO第三季真係辣撒黎

會唔會有血滴子？

打明哥都打撚咗兩年
明明漫畫入面個時間先過咗幾日

我覺得而家新個D都無咁好笑BOR
不過角色D表情多左又鳩左

呂布死後再無火鳳
佢自己都話呂布死左冇心機畫

相反黎講
銀魂
齊木楠雄
算唔算越做越好
雖然完左但集集好撚好笑

佢真人版都出到續集先猛

軍雞後尾差啲出波

寶石寵物

根本應該喺主角做咗第一席之後就完
或者一早就唔好咁快用主角老豆嚟較飛

食戟
一開始都幾熱血
而家都唔知做緊咩

講變質幅度 龍珠一定冇得輸

由西遊記變左王道漫

喰種

小新

2之後出成乍大波妹 劇情差到一個點

妖尾

銀魂唔算啦 主線悶到
齊木幾好 肯見好就收

漫畫無事 係出動畫出事

銀魂啦 越睇越悶

如果單計網球王子都OK呀
後面手塚好撚型 佢果個領域J撚死
新網球王子冇睇 真係太垃圾

除左第四部動畫畫醜左仗助同承太郎外都維持高水準

得正評

飆速宅男

越出越好睇啵 ching

屌你咁撚重口味

不如問有邊套唔係越出越差
Btw草帽仔真係即越黎越拖

約戰3

伏筆王，伏筆埋足800幾話

不如講下有邊套係愈做愈好仲好啦

銀魂主線好燃喎

DAL

第三季未入正題喎

龍珠

反而覺得袁方死前都重有d水準，過左袁方之後真係愈出愈差，唔係中伏大戰就係一騎當千，無左之前既戰略感。

有邊個連登人唔重口味丫

食㦸

閃電十ㄧ人踢到用化身

第二季係最高峰
之後垃圾

妖精的尾巴

魚人之後。。

真，連d 對白都無哂可以令人深思既空間

Liar Game

神擊の巴哈姆特

甲鐵城的卡巴內利

其實應該話冇好過，悶撚到第一季都未睇完就棄咗

無計，原本動畫係請神人寫
神人一走即刻仆直
同魔神英雄傳一樣

開頭有技都叫可以，後面有化身打真係唔知仲乜鳩

七大罪

劇情好撚悶囉唉

Charlotte算唔算?

黑獸 不服來辯

第一套真係睇到好尷尬

個作者一路好刻意營造兩個男主角好醒好型
但中二到不得了

非正式「統計」「平均」「每集」用10個「」

Pkm sm

閃電十一人唔洗掂個波都可能擋

個人認為
第一季得SAO嗰part好睇
第二季就得絕劍篇好睇
劇場版唔洗討論
第三季可以再期待下當初睇小說係覺得Alicization喱part最好睇

個作者仲要話畫唔返之前個畫風

點解冇家庭教師

Eyeshield21
夾硬出世界盃

以前好暴力又血腥，而家兒童漫畫咁，屌！

又少年孔雀王
又曲神傳
又孔雀王 戰國轉生

連開三部都斷尾正仆街！

美俘

而家個畫風好趕客

笑片？？

柯南，pokemon，橡膠人

零之使魔

骨王

好耐冇睇 來自深淵有續集未？

東京食種

魚人島鳩拖劇情 放棄

好好地完咗孔雀王 退魔聖傳 後編曲神傳埋尾咪算囉，屌又要斷落去
1985年追到而家啦……………

咁到打佛哥
頂唔順
好辛苦頂到埋尾，算啦，當山治死咗啦

越嚟越好睇喎，盲左？